{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 더림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数の追加が発生する場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失されたりした場合、宿泊客に責任があり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることが。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキューが利用でき、4人基準で炭は2万ウォンで、追加炭は1万ウォンです。 一軒家ペンションでは、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、屋外テラス、客室禁煙、基本タレと薬酒が常備されております。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数の追加が発生する場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければならないですか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償について教えてください。",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失されたりした場合、宿泊客に責任があり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違っている場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法について教えてください。",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが利用でき、4人基準で炭は2万ウォンで、追加炭は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションでは、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、屋外テラス、客室禁煙、基本タレと薬酒が常備されております。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 618
    }
}